到底西裝褸條線洗唔洗剪？

白色果條線到底有咩用？
我見鋪頭啲model 公仔著住無剪，但條線又車得好求其
大家會唔會剪走佢
係咪有咩時裝文化野我唔知

剪 ：
唔剪 ：

試下剪咗佢，睇吓有咩事會發生再同我地講聲
如果最後奶嘢就再縫返囉

唔洗，以前靚野純手工先有條線，不過而家變左裝飾，唔鐘意挑走都無影響

去啲著西裝嘅場合就係靠條線認邊啲真係有錢佬，邊啲係窮撚

剪左，點算

買過件

買帽都唔會搣走個貼紙啦